再見亦是朋友，有冇人試過真係work

最多見過再見亦是砲友，分左手做朋友邊有可能

推

話就話做返朋友, 但一定冇以前未一齊嗰陣咁熟
不過時間耐咗應該可以

做返朋友 但對佢原來仲有野